樓上冷氣滴水

救命呀！
我屋企樓上個仆街 個冷氣機係咁滴水
投訴好多次佢又唔理 管理處又無佢乎
今日已經報咗食環 政府做嘢咁慢 點先解決得到
我訓唔撚到覺呀
利申：私樓撚

全日開行冷氣 向天花吹 如果佢係木地板

搵區議員！

我走上去同佢講個冷氣滴水重俾佢屌番轉頭

木地板會出水咩

唔會出水呀 快霉啲姐

最好嘅方法就係上去拍門
我上年都係
反正都俾佢滴到瞓唔著
我就call管理員一齊上去煩佢
佢夠膽死停2個鐘又開返 我再上去拍
拍撚到大家都冇得瞓

加塊墊擋住d 聲好過啦....

報管理〉食環〉律師信〉民事追數

我就係上左去，俾佢屌番我轉頭

出律師信有用架咩？

我之前加過塊墊然後颱風吹走左

再加啦
用勁d 既膠水
訓到覺，再慢慢同佢玩.....

有用通知佢限期前唔處理法庭見,記住睇精神科醫生話受樓上滴水訓唔到

我決定同佢玩到底

等我搵師父整過張

屌咪屌 你要諗住一樣嘢 佢吵到你瞓唔著 佢都唔可以有得瞓嘅心態去煩撚死佢